呢隻台妹學生妹真係巧打耳呀😍😍好想搣佢塊面仔😙

Ig ok?

princejoyce

係連登咁樣問係禁忌!!!!!

冇 sor

謝謝

IG?

G

原來盲人都識上連登

sor

屌，做乜鳩搽走左個男，負皮了

幻想下佢含j個樣

lm

返中學都化妝帶大眼仔
台灣文化係咁？

有幾分似港女吹